⠀⠀

好想掘個窿 塞個頭埋去 再堆返啲沙喺上邊焗死佢算

快

玩留

快啦

幾撚黑心

想睇 應該幾好笑

窒息嗰陣四肢典典吓

入咗去仲點放沙

唔識欣賞...

淨係入個頭

英該幾好笑

無人叫你整死自己

邊有咁易

岩岩發生咗02事件。。。

咩咩

不帶走一片雲彩

隨處摸

diu你麼？

等緊lift 見到玻璃窗有人影但我出嚟時同回頭望唔見有人....

？

係咪啲面油

乜嘢面油

質個頭埋咗個窗度

diu 唔似係 因為好快唔見咗

抹返

一齊啦

互塞？😘

專業清潔工

hea覆我

好辛苦㗎

用心版：

收曬成棟嘅我

唔好扯我個鼻 凍到無覺覺會甩

我今日玩頸巾流好舒服

飲食台唔講野食唔通講你老母幾好屌？

我未暖過

link

唔俾-.-

我feel到今日濕凍 heattec+胃e+冷杉+頸巾+帽

咁你含撚呑精死啦去

憑你呢句你可以換多枝白桃烏龍=.=

帽 heattech 冷衫 大褸 都手凍

嘩 你好型

我換咗我點飲自己